蕭若元 GME事件是散戶復仇記？！ 細數過去大鱷屠殺散戶的招數

蕭若元
GME事件是散戶復仇記？！
細數過去大鱷屠殺散戶的招數
【patreon獨家影片預告】
2021-01-31

memehongkong
732K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

屌鳩你我比左錢買會員
係youtube無依條會員片

Patreon 有喎

我係youtube會員
佢平時會放係youtube度架
我都無用patreon

講d野完全都唔關gme事....
其實佢知唔知發生緊咩事架...
仲諗住佢可以整合哂d有用資訊
等我可以容易d解釋比屋企人聽..
屌喇星講兩句又走去講電動車又盛

想水屋企人入賭場？

可唔可以咪撚出聲呀佢

因為燒山根本就唔撚識

無睇依條 不過佢之前講電動車啲野好多錯

好彩佢無講關gme事嘅野

印度神童預言 2021年2月10日六星連珠 巨災降臨

印度神童你都信你咪撚搞鳩你屋企人啦😂

大老千依家竟然上神枱

佢以前莊黎喎

好多人以為佢靠燈搵食

細價股無得沽空嫁,何況佢最後搞到隻殼都無埋,有幾叻,大家心照啦.

不如佢講下老千股點呃人仲好

你蕭若元隻變靚d咪屠殺散戶囉

蕭若元屌你老母收聲啦

蕭若元個仆街就係玩妖股收割散戶

佢自己都做過莊

佢話過佢玩股玩到俾港交所定證監會列入黑名單定危險人物

你因住比人咬

叫燒山收下把口啦

原來唔係?
成日以為佢靠反手